# Обробка Сигналів та Зображень (практики) 2021 #

Мене звуть Олексій Горносталь і я буду Вашим викладачем з практик за предметом Обробка Сигналів та Зображень. У вас буде 10 навчальних тижнів та 15 домашніх завдань, оцінки за якими входять до фінального рейтингу:

Кожна з домашніх робіт оцінюється від 0 до 5. Всього 15 робіт, то максимально можна отримати 60 балів.

Завдання представлені у вигляді .docx файлів (розміщені у цьому репозиторії у папці [Tasks](https://bitbucket.org/OleksiiHornostal/signalandimageprocessing_2021/src/master/Tasks/)) та містять наступні секції:

1. Заголовок з номером завдання.
2. Теоретичний блок з формулами.
3. Блок з прикладами.
4. Блок з описом домашнього завдання
5. Блок з описом формату звіту. 

Таким чином, Вам необхідно ознайомитися з теорією та прикладами, обрати за номером у журналі варіант та підготувати рукописний звіт (якщо іншого не написано в секції №5).

Для отримання оцінок за практичні домашні завдання необхідно створити або репозиторій, або папку у Google Drive та надати мені права перегляду/адміністрування за цією електронною поштою: __oleksii.hornostal@khpi.edu.ua__

__Адресу створеного аккаунту необхідно ОБОВЗ'ЯЗКОВО додати у [таблицю](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1ua3f92-KXNp_jGgE0bAU9pkGao3U4TQSyIZvZuHOrNQ/edit#gid=1099448877)__

Результати виконання домашніх завдань (скриншоти рукописних звітів) треба завантажувати у створений репозиторій або у створену папку у Google Drive.

З оцінками у будь-який момент під час семестру можна буде ознайомитися за [посиланням](https://docs.google.com/spreadsheets/d/1-TScwazMhyj6PijvzYFIzNVx18mKnUZ5EY86A5xMaRU/edit?usp=sharing)

_Усі запитання можна надсилати у Дискорд або у Телеграм_
### Бажаю Вам успіхів! ###
